當晚上環係咪傳有水炮車？

無啦啦有人話見到